export const spanishProblems = [
    {
        "easy": {
            "question": "Él salió sin decir ______.",
            "answer": "llamo"
        },
        "medium": {
            "question": "¿Qué es lo que más ______ en la vida?",
            "answer": "gusta"
        },
        "hard": {
            "question": "¿Qué ______ es más difícil de hacer?",
            "answer": "hacer"
        }
    },
    {
        "easy": {
            "question": "El _____ en voz baja.",
            "answer": "habla"
        },
        "medium": {
            "question": "Estoy estudiando ______ en este momento.",
            "answer": "español"
        },
        "hard": {
            "question": "Me ____ una taza mediana de jugo de naranja.",
            "answer": "gustaria"
        }
    }
]

export const frenchProblems = [
    {
        "easy": {
            "question": "Prends ton _____.",
            "answer": "temps"
        },
        "medium": {
            "question": "_____ t'appelles-tu?",
            "answer": "comment"
        },
        "hard": {
            "question": "S'il te plaît, regarde _____ pendant que je tape mon mot de passe.",
            "answer": "ailleurs"
        }
    },
    {
        "easy": {
            "question": "_____ Madame.",
            "answer": "merci"
        },
        "medium": {
            "question": "Je _____ parfois des vidéos.",
            "answer": "regarde"
        },
        "hard": {
            "question": "T'es-tu déjà enregistré en _____ avec la banque ?",
            "answer": "ligne"
        }
    }
]
